如果攬炒,公墓員教畜醫護係冇影響架

食肥雞仲不知幾和味